如果今次riot比美國佬搵到支那有份搞事 會唔會同突襲珍珠港同等程度

疑似白宮示威人士：快走，走走走走，快走

不過最終左膠累事多